唔好淨係仇警, 個目標係撤回

近排警民仇視不斷放大家陣仲加埋廢老, 但勿忘初衷係撤回